Intern 銀行 vs 大型代理商，點簡好？

兩個intern 既position 性質都唔一樣。
第時grad 左想做marketing, 過多幾年希望可以拎個MBA, 但自己本身讀緊social science 科.
但銀行就係做文職多，做下filing, 整下ppt 咁，係投訴部入面做。
大型代理商係間美國公司，幾出名下，但做既野係人力資源部門入面。
諗左好耐，都唔知邊條路會較適合我想行個條路. 各有好同壞.
有無巴絲打可以比到意見

Pish

又係你 好明白